nevigator點樣先開到account?

係咪冇人用nevigator開到account?

咁用nevigator咪呢世都唔洗申請

用邀請碼

點先拎到?
fb pm過但佢冇比我

點解之前唔買高登app？
如果你就咁pm人就拎到，
咁對一向支持第三方app嘅巴絲打嚟講，
好唔公道囉。

我唔係用iphone所以冇...
同埋點解你會諗到令支持第三方app既巴絲唔公道呢個問題
而唔係去諗點解icable 呢D咁垃圾就黎執笠既isp email可以注冊
反而多人用既nevigator就一直忽視?
算啦, 唯有繼續做cdrom

nevigator係幾年前有段時間俾人免費申請email account

之後就唔再當係isp email

原來icable 可以轉email名？

# 50533 相信嗰陣仲未block netvigator email